有個女人夠殭對Jennie反白眼，佩服

0:40
全琝文同秦基周講左啲嘢，然後大家打晒眼色
全：
秦：

好彩冇俾冰發現
利伸係冰

片都冇睇負皮，不言而喻

成集秦基周都算主動，但奈何jennie喺度無乜鏡頭，當Jennie話同光洙講多一次三行詩，擺明係炒話題